有無人唔用貓糧罐罐，有乜簡單菜色？

豬肝雞肉
牛肉雞肉
鯇魚雞肉豬肝
雞心牛肉
on top 加少少紅蘿蔔，或椰菜花，南瓜

記得要加營養粉
一定要有內臟的成份，可以去街市買雞心雞肝
Facebook有貓鮮食group可以入

我無加營養粉
但會餵gim kitten paste, probiotics
同埋我通常一日4餐，一餐餵鮮食，weekend就兩餐鮮食

我知喵喵，唔多需要蔬菜，反而影響消化

要少少幫助排出毛球
4餐會有起鮮食個餐加一種蔬菜

上yt搵好味小姐 有好多鮮食片